又墜機！日本一架直升機墜落導致機上4人死亡

當地時間8日下午3點半左右，在日本群馬縣上野村乙母的藤澤橋附近，一架軍用直升機發生墜落事故。據當地消防人員稱，直升機墜落後起火，機上4人已全部死亡。

據日本NHK新聞報道，據當地警方稱，8日下午，在日本群馬縣上野村，日本自衛隊一架直升機發生墜落事故，機上至少乘坐了4人。據消防人員表示，4人已經死亡。墜落的直升機是運送物資的大型軍用直升機。

諗起日本航空123

做乜唔用降落傘